<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hoang Kien</title>
    <link>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/</link>
    <description>Recent content on Hoang Kien</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://hoangtrungkien210895.github.io/en/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Thuật toán băm là gì ?  Cách thức hoạt động của thuật toán  </title>
      <link>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/sha-256-how-to-work/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/sha-256-how-to-work/</guid>
      <description>Mở đầu: Lời đầu : Có bao giờ bạn tự hỏi mọi thứ được vận hành như thế nào chưa ? Chắc ngày nhỏ chúng ta đã từng đặt ra vô số câu hỏi như thế rồi lại bỏ ngỏ vì chúng thực sự quá phức tạp . Bất kể những điều bạn nhìn thấy dù nó có đẹp đẽ hay xấu xí đến mức nào thì vốn dĩ chúng đều có nguyên nhân của nó ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UTF8 đã dạy tiếng việt cho máy tính như thế nào? hành trình mang tiếng việt đi khắp thế giới</title>
      <link>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/utf-8-how-to-work/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/utf-8-how-to-work/</guid>
      <description>Mở đầu: Lời đầu : Có lẽ nếu là một người dân hà nội bạn đã quá quen với những câu hỏi xã giao thường ngày như:
mày biết bố mày là ai không? đm con *** này có biết tiếng việt không ? Nhiều đến mức lắm lúc mình phải dừng xe lại và tự hỏi bố thằng này là ai nhỉ? chắc phải là một danh tướng nào đó để khi ghép với khí thế đó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transaction isolation and Locking Database</title>
      <link>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/transaction-isolation-and-locking-database/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/transaction-isolation-and-locking-database/</guid>
      <description>Mở đầu: Lời đầu : Như các bạn biết với mọi chương trình thì việc lưu và truy xuất thông tin là một việc vô cùng quan trọng . Việc lưu và truy xuất thông tin được bắt nguồn từ việc lưu và đọc các thông tin trên các file trên máy tính . Dần dần hiểu được tầm quan trọng của việc lưu và truy xuất , Chúng ta phát triển ra những chương trình để quản lý lưu và truy xuất thông tin và chúng ta gọi nó là &amp;ldquo;Database&amp;rdquo; .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spring boot - Annotation Transaction</title>
      <link>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/transaction-springboot/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/transaction-springboot/</guid>
      <description>Mở đầu: Lời đầu : Hiện tại đối với anh em sử dụng java thì Spring framework là một trong những nền tảng phổ biến nhất để có thể xây dựng các chương trình server-backend đáp ứng nhu cầu phát triển nhanh cũng như ứng dụng linh hoạt . Khi phát triển server-backend thì nhu cầu kết nối quản lý đến database cũng là một nhu cầu không thể thiếu được khi xây dựng một server-backend .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vạn Vật Internet</title>
      <link>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/van-vat-internet/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/blog/van-vat-internet/</guid>
      <description>Mở đầu: Công nghệ ở quanh ta . Chiếc máy tính ,chiếc điện thoại là những thứ gần như không thể thiếu cho mỗi người trong xã hội hiện nay .2000 năm trước thủa sơ khai liệu có một ngày tổ tiên chúng ta có thể tưởng tượng được, chỉ với một cái chạm tay là chúng ta có thể giao tiếp với nhau như những con người mặt đối mặt nhau dù cách xa hàng trăm nghìn km .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/page/about/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hoangtrungkien210895.github.io/en/page/about/</guid>
      <description>Mình sẽ cập nhật sau</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
